神作大對決

到底
刀劍神域同鬼滅之刃
邊套好睇啲
刀劍
鬼滅之刃

原來有人開過post

得罪講句咒術回戰有趣過鬼滅好多

亞絲娜 + 愛麗斯 vs 香奈乎 + 彌豆子

鋼煉

個人認為黑色5葉草屌打呢兩套

桐人好打D定炭冶郎好打D

樓主特登用兩套水平接近的嚟引戰
無聊 拉

聽人講絕劍篇其實唔錯
利申: 冇睇

呃正皮

絕劍係垃圾
其他都係神作
underworld前半原本係垃圾
好彩後半做得好變神作

re0

火影已經贏左呢兩套垃圾

呢樣真，火影真係街知港聞，周街細路火影跑，玩千年殺扮結手印

刀劍屌打所有

後半做得好？我同你睇緊同一樣野？

真心膠?

Re0吊打晒全部

Re零 係高質過呢兩套架啦
所以唔洗討論

在派膠PO講真話是否搞錯了什麼

前半我認係有啲期待嘅，但後半真係好垃圾

無鋼鍊？